睇中文電子書應該買kobo 定mooink?

唔知開起手機台定學術台好
但kindle 得英文書，自已英文麻麻睇中文快好多好多

我用 mooink

readmoo 個平台睇落靚過kobo，但其實佢地兩邊既書係咪都好似？數量都差唔多？

Mooink 我都係買佢個平台方便，做得企理。
總書量應該 Kobo 較多，但係佢買書個平台暫時都係好差。

不過要注意 Mooink 既書買返來只可以係 Mooink 既機，App / 網頁睇唔可以導出。不過佢可以導入 epub 同佢他檔來睇

我發現有個問題係我人在美國個邊
mooink 基本上係點都搵唔到
kobo 都仲買到

咁其實睇中文書買kobo 同mooink 兩隻都ok 夠書睇？
重點係想搵多d 中文新書

咁樣我覺得你買之前先係兩個平台上搵下有無你想買/睇既書先再做決定比較好

好快咁睇左睇，的確mooink 吸引好多
可能係個平台既ui 做得好既問題

但係我起readmoo 見到既書，起kodo search 都一樣搵得返出黎

咁可以話你睇既書兩邊都會有，再來先決定想要平台方便 定 保養方便

點樣起外國買到mooink 都係一個問題
唔知點解生活返工睇youtube 都係英文，但睇書就係冇咩心情同覺得d 字好難所以部kindle 起到封塵

最新一期燒毁會本選擇月刊有分析，可以參考下先

實體書

搵到，thanks
而家上網睇下先

應該開硬件台

俾8 蚊雞睇完，覺得kobo 部h20 edition 2 又唔錯